{
    "Accessibility": "접근성",
    "Accessibility cookie is not set. {{retrieve-cookie}}": "접근성 쿠키가 설정되지 않았습니다. {{retrieve-cookie}}",
    "Accessibility cookie is set. For help, please email {{support}}": "접근성 쿠키가 설정되었습니다. 도움이 필요하면 {{support}}로 이메일을 보내주세요.",
    "Accessibility. Visit this menu entry to learn how to enable hCaptcha accessibility, which allows you to bypass the challenge via an emailed link.": "접근성. 이메일 링크를 통해 챌린지를 우회할 수 있는 hCaptcha 접근성을 활성화하는 방법을 알아보려면 이 메뉴 항목을 방문하세요.",
    "Back": "뒤로",
    "Can't Click": "클릭할 수 없습니다.",
    "Can't Solve": "해결할 수 없습니다.",
    "Cancel": "취소",
    "Cancel Response": "응답 취소",
    "Cannot contact hCaptcha. Check your connection and try again.": "hCaptcha에 연락할 수 없습니다. 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.",
    "Check": "검사",
    "Close": "닫기",
    "Close Modal": "모달 닫기",
    "Cookies are disabled or the accessibility cookie is not set. {{enable-cookies}}": "쿠키가 비활성화되었거나 접근성 쿠키가 설정되지 않았습니다. {{enable-cookies}}",
    "Describe why you are reporting an image.": "이미지를 신고하는 이유를 설명하세요.",
    "Enable cross-site cookies.": "교차 사이트 쿠키를 활성화합니다.",
    "Enter the two words in the image.": "이미지에 두 단어를 입력하십시오.",
    "Error fetching captcha.": "보안 문자를 가져 오는 중 오류가 발생했습니다.",
    "Error submitting captcha.": "보안 문자를 제출하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "Example image": "예시 이미지",
    "Feedback": "피드백",
    "Get information about hCaptcha and accessibility options.": "hCaptcha 및 접근성 옵션에 대한 정보를 얻으세요.",
    "Get information about hCaptcha.": "hCaptcha에 대한 정보를 얻으세요.",
    "Give a detailed report of a bug you've encountered.": "발생한 버그에 대한 자세하게 설명해주세요.",
    "Give feedback.": "의견을 보내주세요.",
    "Having a problem?": "문제가 있나요?",
    "I am human": "사람입니다",
    "If there are None, click Skip": "해당되는 것이 없으면 건너뛰기를 클릭하세요.",
    "Inappropriate": "부적절한",
    "Info": "정보",
    "Information": "정보",
    "Information about hCaptcha's accessibility options.": "hCaptcha의 접근성 옵션에 대한 정보.",
    "Information about the hCaptcha service.": "hCaptcha 서비스에 대한 정보.",
    "Invalid challenge.": "잘못된 질문입니다.",
    "Learn about accessibility options.": "접근성 옵션에 대해 알아보세요.",
    "Learn more about hCaptcha Accessibility.": "hCaptcha 접근성에 대해 자세히 알아보세요.",
    "Next": "다음",
    "Next Challenge": "다음 도전",
    "Off Screen": "오프 스크린",
    "Offensive": "공격",
    "Other": "다른",
    "Our accessibility option may help": "접근성 옵션이 도움이 될 수 있습니다",
    "Our accessibility option may help.": "접근성 옵션이 도움이 될 수 있습니다.",
    "Please also try turning off your ad blocker.‍": "애드블록을 끄세요 .‍",
    "Please describe your issue.": "문제를 설명하십시오.",
    "Please provide details and steps to reproduce.": "재현 할 세부 사항과 단계를 제공하십시오.",
    "Please select an image to report.": "신고할 이미지를 선택하세요.",
    "Please select an option to send response.": "응답을 보내려면 옵션을 선택하십시오.",
    "Please try again.": "다시 시도하십시오.",
    "Privacy": "개인정보 보호",
    "Provide feedback for hCaptcha.": "hCaptcha에 대한 피드백을 제공하십시오.",
    "Provide feedback regarding the hCaptcha service.": "hCaptcha 서비스에 대한 피드백을 제공하십시오.",
    "Rate limited or network error. Please retry.": "속도 제한 또는 네트워크 오류. 다시 시도하십시오.",
    "Read more about the hCaptcha service.": "hCaptcha 서비스에 대해 자세히 알아보십시오.",
    "Refresh Challenge.": "도전을 새로 고칩니다.",
    "Report": "보고서",
    "Report Bug": "버그를 제보하기",
    "Report Image": "보고서 이미지",
    "Report a software bug or issue to hCaptcha.": "hCaptcha에 소프트웨어 버그 또는 문제를 제보하세요",
    "Report an image to hCaptcha.": "hCaptcha에 이미지를 신고하세요.",
    "Reporting a functionality issue?": "기능 문제를 제보하시겠습니까?",
    "Reset zoom": "확대 / 축소 재설정",
    "Retrieve accessibility cookie.": "접근성 쿠키를 검색합니다.",
    "See how to report issues with detailed logs.": "자세한 기록으로 문제를 제보하는 방법을 참조하세요.",
    "Select a language": "언어 선택",
    "Send": "보내기",
    "Send Response": "응답 보내기",
    "Send Us Feedback": "의견 보내기",
    "Sign up for accessibility access to bypass the hCaptcha challenge.": "hCaptcha 챌린지를 우회하려면 접근성 액세스에 가입하십시오.",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Skip Challenge": "요청 건너뛰기",
    "Software Bug": "소프트웨어 버그",
    "Sorry to hear that!": "유감입니다!",
    "Status:": "상태:",
    "Submit Answers": "답변 제출",
    "Tell Us Why": "이유를 알려주세요.",
    "Terms": "약관",
    "Thank you for your feedback.": "의견을 보내 주셔서 감사합니다.",
    "The sitekey for this hCaptcha is incorrect. Please contact the site admin if you see this.": "이 hCaptcha의 사이트 키가 잘못되었습니다. 이 경우 사이트 관리자에게 문의하세요.",
    "This hCaptcha is for testing only. Please contact the site admin if you see this.": "이 hCaptcha는 테스트 전용입니다. 이 경우 사이트 관리자에게 문의하세요.",
    "This lets you avoid future questions by registering and setting a cookie.": "쿠키를 등록하고 설정하여 향후 질문을 피할 수 있습니다.",
    "To bypass our visual challenge, we offer an accessibility cookie.": "시각적 문제를 우회하기 위해 접근성 쿠키를 제공합니다.",
    "Too Difficult": "너무 어렵습니다",
    "View more examples.": "더 많은 예 보기",
    "View our accessibility option.": "접근성 옵션을보십시오.",
    "Violent": "격렬한",
    "Visit hcaptcha.com to learn more about the service and its accessibility options.": "서비스 및 접근성 옵션에 대해 자세히 알아 보려면 hcaptcha.com을 방문하십시오.",
    "We will look into the issue immediately.": "문제를 즉시 조사하겠습니다.",
    "We'll resolve your issue as quickly as we can.": "최대한 빨리 문제를 해결해 드리겠습니다.",
    "Your computer or network has sent too many requests.": "컴퓨터 또는 네트워크에서 너무 많은 요청을 보냈습니다.",
    "Zoom in": "확대",
    "Zoom out": "축소",
    "hCaptcha Privacy Policy": "hCaptcha 개인 정보 보호 정책",
    "hCaptcha Terms of Service": "hCaptcha 서비스 약관",
    "hCaptcha checkbox. Select in order to trigger the challenge, or to bypass it if you have an accessibility cookie.": "hCaptcha 확인란. 챌린지를 실행하거나 접근성 쿠키가 있는 경우 이를 무시하려면 선택하세요.",
    "hCaptcha checkbox. You are verified": "hCaptcha 확인란. 당신은 확인되었습니다",
    "hCaptcha is a service that reduces bots and spam by asking simple questions. Please follow the instructions at the top of the screen for each challenge. For more info visit": "hCaptcha는 간단한 질문을 통해 봇과 스팸을 줄이는 서비스입니다. 각 요청마다 화면 상단의 지침을 따르세요. 더 많은 정보를 원하시면",
    "hCaptcha is a service that reduces bots and spam by asking simple questions. Please follow the instructions at the top of the screen for each challenge. For more information visit {{site-url}}": "hCaptcha는 간단한 질문으로 봇과 스팸을 줄이는 서비스입니다. 각 요청에 대해 화면 상단의 지침을 따르십시오. 자세한 내용은 {{site-url}}을 참조하세요.",
    "hCaptcha security token has expired. Please complete the challenge again.": "hCaptcha 보안 토큰이 만료되었습니다. 다시 도전 해주세요.",
    "hCaptcha window closed due to timeout.": "시간 초과로 인해 hCaptcha 창이 닫혔습니다.",
    "widget error message text": "위젯 오류 메시지 텍스트",
    "widget warning message text": "위젯 경고 메시지 텍스트"
}